amd新cpu係64核128線

intel可以放心去死

定價幾多？

應該照舊，top model 平過intel xeon一倍

Lm

AMD YES!

未必死哂ge 總有班買開煙條 話AMD唔穩定

amd事實真係良率差喎

得林ching唔彈game

今晚test WW3

amd yes yes yes

intel係量產到10nm之前應該唔會出新架構

睇見9900k 8c16t格硬上高頻搞到個功耗離晒地 真係笑而不語

新U個chiplet設計

邊撚到差？